一辆全地形车一旦失去牵引力它的动力就会为零，所以自然地，你需要更强的抓地力。 六种方法让你的亚地形车更坚固泰勒·菲里尔/户外生活|020年9月17日|大众科学 
 但是，我们还没有到让营销人员把我们的手完全从方向盘上拿开的地步。 谷歌的搜索条件移动将使广告商看不到数百万的广告支出 
 当它折叠时，轮子和腿确实伸出了一点，超出了实际的烤架。 5便携式烧烤架，满足你所有的户外烹饪需要|艾米·玛图拉娜·温德尔| 2020年9月2日|户外在线 
 在轮毂驱动系统中，电机安装在一个轮子上。 你想买一辆电子货运自行车吗? 阅读第一。 Joe Lindsey, 2020年8月30日|Outside Online 
 它将不得不让数量庞大得不可思议的客户坐在方向盘后面。 特斯拉的商业模式存在一个问题:它永远无法通过简单地生产汽车来证明目前的股价是合理的 
 他们正奔向汤普金斯大道和默特尔大道的拐角处，约翰逊开车，这时无线电里又传来了一个电话。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 “他们认为普京是俄罗斯唯一的恶魔，梦想着摆脱他，”他说，紧握方向盘。 认为普京的坏吗? 等待下一个人|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年11月14日|每日野兽 
 也许车轮会再次转动，异性恋似乎会变得急躁。 直男世界是如何偷走“同性恋”的:“伐木性”的最后喘息蒂姆·蒂曼| 2014年11月12日|每日野兽 
 这个轮子转完一圈只是时间问题。 直男世界是如何偷走“同性恋”的:“伐木性”的最后喘息蒂姆·蒂曼| 2014年11月12日|每日野兽 
 这个“小小丑”是一个小锡轮，上面连着一根电线，可以放进任何银行保险柜的密码盒里。 19世纪上流社会的银行抢劫犯|J。 北康威| 2014年10月19日|每日野兽 
 他再也不会坐在方向盘后面为速度的傲慢而高兴了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他把它放在空座位上，爬上驾驶座，开始开车。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 水的非弹性特性使它不适合需要飞轮的机器。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 用凯耶的话来说，“一个自由党的同僚就像马车上的第五个轮子一样有用，又像粉刷墙一样装饰性强。” 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 我认为6½英尺直径的苍蝇，9½英寸直径的小轮，将给鼓足够的速度。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克